日AV片商推10周年紀念商品 三上悠亞等身罩杯滑鼠墊價格破萬

在台灣擁有高人氣的日本AV界小天后三上悠亞，以及25歲G罩杯AV女優高橋聖子，據傳日本片商MUTEKI推出的10週年紀念特別商品，將為2人打造等身大罩杯滑鼠墊，消息一出馬上讓不少粉絲相當期待。
專營情趣用品代購及「試用」、有情趣用品女王之稱的SallyQ於批踢踢japanavgirls版發文透露，有業務與她接洽，這款身大罩杯滑鼠墊採用仿真胸部觸感的高品質矽膠，預計今年底可接單生產，大約明年2至3月出貨，將由日本國內工廠生產，強調極仿真手感。
但因為是接單生產，欲下訂者無法取消訂單外，售價加上運費和關稅，台灣預計販售價將超過萬元，也考驗粉絲的消費能力，不少網友看了也紛紛留言「好想要啊！可是超貴」、「我覺得出等身造型枕頭應該會比滑鼠墊實用」、「真的有人敢把放在桌上嗎XDD」。

用黎劣尻一流

滑鼠墊打飛機超正

打完擺返個mouse落去 打機都順d

留名等睇人係office 用

毒撚錢真好搵

極仿真?唔試過點知